大家倒完數去咗邊

倒完數 零晨2 3點條街已經冇晒人

返歸

咁早？冇下場？

企完睇煙花都攰啦 你仲有？

9點篤波篤到凌晨2點

唔成班一齊去玩？ 去左飲

同屋企人去啊 冇frd同女啊

然後？返歸

我仲會以為大家都會去玩 條街應該比平時多人啲 但個個倒完就返歸

係既 但成班上屋企玩通宵都安全

咁返歸仲未訓

跟埋你返屋企同伯母打招呼好唔好?

返到去又唔想咁早訓
條街少人過平時？

我係沙田 等撚左個半鐘的士 屌

3點幾返咗歸 冇見到

係 難得1月1日個氣氛 唔係好想早訓
除咗等車啲長龍之外 都真係冇乜人 同平時一樣
旺角人都唔算好多 出咗旺角人影都冇隻

我係旺角等咗20分鐘紅van

今日啲人多數係倒數同睇煙花多姐
Anyway Happy New Year

一早同條女book左間房, 倒數完就

Happy new year

1月1唔貴咩

等個friend嘔完去食早餐